
2013-03-17T09:13:0Z
ekonomi
TPAO, petrol arama-çıkarma stratejisine Afrika'yı da ekledi. Kara Kıta'nın güneyine yönelen şirket Sudan, Somali, Tanzanya, Nijer, Senegal ve Kamerun'da imza aşamasına geldi. Dünya devleri ise ortaklık peşinde Devamı İçin Tıklayın SOMA'DA YAŞANAN FACİAYLA İLGİLİ BÜTÜN DETAYLAR İÇİN TIKLAYIN 3 10 4 2
